打鐵還需自身硬

打鐵還需自身硬

功成不必在我！！